有冇巴絲打讀緊U都冇工作經驗？

覺得垃圾

唔搵intern？

要面試？ 但我冇嘢可以offer

炒散

就算你返M記都要面試啦
報多啲intern當練習下interview都好呀

都係嘅 始終要面試

上年搵intern interview(某政府部門)
嗰個人問我有冇返過Part time/暑期工
個問題就係連搵Intern人地都expect你有工作經驗
今年Year 3 好驚因為冇返過工搞到人地intern唔請我

仲有冇打算搵intern？
定grad 咗再算

lm

我讀嗰科要做intern先grad到